FAQ
===

Frequently Asked Questions
--------------------------

**Q: What types of medical images can Insight Ray analyze?**

A: Insight Ray supports various medical imaging formats including X-rays, CT scans, MRIs, and ultrasound images in DICOM, JPEG, PNG, and TIFF formats.

**Q: How accurate is the AI analysis?**

A: Our AI models achieve over 95% accuracy on standard medical imaging datasets, but results should always be reviewed by qualified medical professionals.

**Q: Can I use Insight Ray for clinical diagnosis?**

A: Insight Ray is designed as a diagnostic aid tool. All results should be interpreted by qualified healthcare professionals and should not replace clinical judgment.

**Q: Is my patient data secure?**

A: Yes, Insight Ray processes images locally on your device. No patient data is transmitted to external servers unless explicitly configured.

**Q: What should I do if the analysis seems incorrect?**

A: Always verify results with clinical expertise. You can adjust sensitivity settings or try different analysis modes for better results.

**Q: How do I update the AI models?**

A: Model updates are delivered through the application's update system. Check Help â†’ Check for Updates regularly.

**Q: Can I export analysis results?**

A: Yes, you can export results as PDF reports, CSV data, or integrate with your existing medical record systems.

**Q: What hardware do I need?**

A: See our Supported Platforms section for detailed system requirements. A dedicated graphics card is recommended for optimal performance. 
